曼城3:1愛華頓 拋離曼聯十分

【英超】
2021-02-18 10:14

周三英超，曼城作客3:1擊敗愛華頓，拋離次席曼聯十分。

開賽三十一分鐘，愛華頓中堅米克堅尼解圍不遠，菲爾科頓於禁區外勁射破網，助曼城先開紀錄。六分鐘後，愛華頓左閘盧卡斯迪治尼接應傳中勁射中柱，皮球彈中李察利臣大髀彈入，半場踢成1:1。

換邊後，曼城繼續強攻，六十二分鐘，馬列斯於右路大位左腳射入世界波，藍月再次領先。七十六分鐘，曼城前場美妙組織，由貝拿度施華於禁區頂射入，曼城最終3:1擊敗愛華頓，各賽事十七連勝，賽後繼續排榜首領先第二位的曼聯十分。

DLLM曼聯阿阿阿阿阿阿

又係鏝拿冠軍

曼市打比 如果曼聯贏曼城

我裸跑彌敦道